[重溫] 我有方法令阿Sir唔會再放犯

問題係，點解警察唔拉個犯呢？我估計，其實答案好簡單，因為我地市民*無跟足情序報案*。
......
今朝(10月15號)清晨五點左右，有三個反佔領嘅大漢係旺角搗亂，仲攻擊一名市民。我馬上撲去現場，並聽到身旁幾位少年話親眼見到頭先有某位朋友被人打。其間，好多圍觀嘅市民大嗌：「差佬，你唔係又放人啊！？」、「唔好又放犯啊！」云云。我馬上向嗰幾個少年獻計：「老友，放心，今次佢唔會放犯架啦。你而家同阿 sir 講，你係目擊證人，見到佢打人，你話你要報案。」

少年照做。有警員拎紙筆紀錄少年嘅初步「口供」。後來相中白衫警司係電話同同僚對話：「現場有個男人打人，有目擊者，而家應該會拘捕個男人架啦。」最後，個犯上左警車；受傷少年上救護車。

各位，下次識得點樣「警民合作」啦。唔係嗌「落孖葉」（阿 sir 做嘢唔洗你教），而係有禮貌地同阿 sir 講：「我要報案，我要告佢，我係目擊證人」。

人手置頂，推到個個都識做良好巿民舉報罪案

推呀
記得大叫我要報案

幫手推

有人識咁講
琴日個呀伯打完人就唔會俾放走

講左好多次啦，2014試過啦， 阿sir會唔鳩理。 記住打999攞報案編號，拍片同阿sir講報案編號加指住個犯， 佢咁都放犯可以告icac

push

有加強版更好
最緊要愈多人知愈好